\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {../5-Images/} }


\hypersetup{
  colorlinks=true,
  pdftitle=Auto form -- Repport,
  pdfauthor=Ciol Hcor,
  pdfsubject=Auto form,
}

\title{Auto form\\report}
\author{Ciol \textsc{Hcor}}
\date{du \today\\ au \today\\}

\begin{document}

  \maketitle
  \tableofcontents

  \chapter{Spécifications}
    \section{Titre} 
      % A compléter,par un titre cours et pertinent. Cela peut être une reprise 
      % ou compléter le titre de la première page …
    \section{Description} 
      % A compléter, par une explication du contexte, de la situation, des 
      % raisons générales de la mise en route d’un tel projet. Le lecteur doit 
      % pouvoir comprendre les motivations du lancement du projet …
  \chapter{Analyse}
    \section{Opportunités}
      % Ce paragraphe énumère la liste des difficultés potentielles de tout ordre :
      % - Liste des compétences à acquérir ou approfondir
      % - Liste du matériel à exploiter
      % - Recherche d’informations particulières
      % - Gestion du travail en équipe & collaboration
      % Ainsi que les solutions possibles
      % Si les spécifications de départ ne laissent pas de doutes sur la manière
      %  de réaliser un projet, ce chapitre ne fera que renvoyer le lecteur aux
      %  spécifications.
    \section{Document d’analyse et conception} 
      % Ce paragraphe décrit le fonctionnement de manière détaillée.
      % - Autant que possible de manière graphique, imagée, tableaux, etc.
      % - Tous les cas particuliers devraient y être spécifiés…
      % Il s’agit d’y présenter les fonctionnalités à développer :
      % - Découpage en étapes, en modules, en fonctionnalités, etc.
      % - Formulaires, interfaces graphiques, pages web, etc.
      % - Schémas de navigation, schémas événementiels, structogramme, pseudocode, etc.
      % Si le projet inclut une base de données :
      % - Dictionnaire des données
      % - Modèle conceptuel des données, modèles logique des données.
    \section{Conception des tests} % Ce paragraphe permet de spécifier la stratégie de test qui sera menée au point 5.1
      % Qui, quand, avec quelles données, dans quel ordre, etc.
  \chapter{Réalisation}
    \section{Dossier de Réalisation} 
      % Cette partie permet de reproduire ou reprendre le projet par un tiers.
      % Pour chaque étape, il faut décrire sa mise en œuvre. Typiquement :
      % - Versions des outils logiciels utilisés (OS, applications, pilotes, librairies, etc.)
      % - Configurations spéciales des outils (Equipements, PC, machines, outillage, etc.)
      % - Code source commenté des éléments logiciels développés.
      % - Modèle physique d’une base de données.
      % - Arborescences des documents produits.
      % Il faut décrire le parcours de réalisation et justifier les choix. 
    \section{Problème rencontré} 
      % Historique des modifications demandées (ou nécessaires) aux spécifications détaillées.
      % Date, raison, description, etc.
  \chapter{Fonctionnement générale}
  \chapter{Tests}
    \section{Dossier des tests} 
      % On dresse le bilan des tests effectués (qui, quand, avec quelles 
      % données…) sous forme de procédure. Lorsque cela est possible, fournir 
      % un tableau des tests effectués avec les résultats obtenus et les 
      % actions à entreprendre en conséquence (et une estimation de leur durée).
      % Si des tests prévus dans la stratégie n'ont pas pu être effectués :
      % - raison, décisions, etc.
      % Liste des bugs répertoriés avec la date de découverte et leur état:
      % - Corrigé, date de correction, corrigé par, etc.
      
  \chapter{Conclusion}
    %\section{Bilan des fonctionnalités demandées}
      % Il s’agit de reprendre point par point les fonctionnalités décrites 
      % dans les spécifications de départ et de définir si elles sont atteintes 
      % ou pas, et pourquoi.
      % Si ce n’est pas le cas, estimer en « % » ou en « temps supplémentaire » 
      % le travail qu’il reste à accomplir pour terminer le tout.
    %\section{Bilan de la planification} 
      % Distinguer et expliquer les tâches qui ont généré des retards ou de 
      % l'avance dans la gestion du projet. Indiquer les différence entre les 
      % planifications initiales et détaillées avec le journal de travail.
    \section{Bilan personnel} % Si c’était à refaire:
      % - Qu’est-ce qu’il faudrait garder ? Les plus et les moins ?
      % - Qu’est-ce qu’il faudrait gérer, réaliser ou traiter différemment ?
      % Qu’est que ce projet m’a appris ?
      % Suite à donner, améliorations souhaitables, …
      % Remerciements, signature, etc.
      Ce projet m'a permis de mieux comprendre certaine contrainte de la programmation
      sur micro-contrôleur. J'ai aussi réaliser que j'ai un gros problème au niveau de ma
      concentration sur un projet donné, car je suis tout le temps en train d'aider mes
      camarades de classes, sur leurs projets.
  \chapter{Divers}
    \section{Journal de travail} 
      % Date, activité (description qui permet de reproduire le cheminement du 
      % projet), durée, liens et références sur des documents externes. 
      % Lorsqu’une activité de recherches a été entreprise, il convient 
      % d’énumérer ce qui a été trouvé, avec les références.
    \section{Bibliographie}
      % Références des livres, revues et publications utilisés durant le projet.
    \section{Webographie} 
      % Références des sites Internet consultés durant le projet.
  \chapter{Annexes} 
    % Listing du code source (partiel ou, plus rarement complet)
    % Guide(s) d’utilisation et/ou guide de l’administrateur
    % Etat ou « dump » de la configuration des équipements (routeur, switch, robot, etc.).
    % Extraits de catalogue, documentation de fabricant, etc.

\end{document}
